認真問，連登開台而來最有才華嘅會員係咪佢？

做過最落後既公司係點

我笑咗好耐

啱啱同咗個啱啱滿月嘅表弟講 佢笑咗幾吓

我笑咗幾日添呀

屌你咩樓主 我笑到甩牙骹依家排緊急症。。。

推

push

連登最有才華嘅居然係青山出身